(Pop punk)有冇人去聽With Confidence

5月3 This Town Needs 8pm

有興

有冇興趣一齊睇

有得諗

巴打加我tg

香港冇人聽POP PUNK既咩

Push

PUSH

推到開show嗰日

雖然琴日個場少人啲，但聽得好開心
巴打下次有show再一齊去

嚟緊526有coldrain喎